臨時政府記得同時宣佈香港警隊及中國解放軍為非法組織

要授權普通市民對佢地洗用無上限的武力 除非對邊繳械投降 則按日內瓦公約中有關戰俘的相關條文處理

自推

支持

推

推推推 革命啦 唔係仲以為和平有用呀

老解呢part點搞